唐英年老婆姪女6分鐘控訴歐美奶共唔理香港片 國際文宣打法

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

Push

推

尊重下人啦，人地有名你叫 郭佳怡 呀

名人身份有利宣傳
而且有幾唔尊重？

P

佢老豆會唔會瀨野？
睇落似三十幾歲

佢1995年出世，只大周庭一年咋

老豆郭大熾係1200人特首選委之一

提名林鄭做特首㗎

佢真係好勇

[/quote]

連人地個名都唔post出黎，有幾尊重呀？
你係佢都想俾人叫自己個名而唔係邊個邊個既親戚啦

初初未出名吖嘛
以後咪po囉
Twitter都有hashtag佢中英文名

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

聽到眼濕濕

照推